[教化]大家行駛左你屋企既絡網權未 youtube & router

tldr可以睇紅字

事緣我有個煮食 youtube channel想比屋企人睇
等佢改進下d廚藝

點知一入到去佢youtube就見到成版都係大量垃圾深藍片
即時忍唔住大叫屌你老 _

咁嬲完都要諗點解決既
但youtube好鬼低能
有得follow 鍾意既channel
但就無得入d特定channel去block濕佢

雖然都唔係完全無得block
不過就要辛苦d
係youtube首頁見一條片block 一個channel
圖如下, 指住條片名, 等出3粒點, 再按尾2” 不要推薦這個頻道”

Block到咁上下都未完
你要幫佢follow返d 黃色channel
黃色channel List 有人想知再講

由於呢個工程十分之漫長
所以都建議大家用電腦登入佢地youtube email
再係電腦慢慢執

大家有咩問題或者有咩黃色channel share
都可以大家係到討論下
我遲d再整返個list, 方便大家

另外, 如果你識整個router , 記得block 9 tvb
封鎖字眼就得
例如 tvb, mytvsuper

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

頭香

搶我頭香

星期日仲要早d去投
唔好比班仆街玩野

你地唔會連屋企廢老個email都搞無呀

無人

星期日投票

難得可以撚化自己屋企個廢老
都無人認同

我都試過你個方法，block撚完後
之後佢地又係揾返D相關影片睇

其實真係好撚好撚多
班支那人開好多垃圾channel
可能你睇到既唔係block個個

所以block完真係要比返d 黃色channel佢睇
等youtube個演算法偏返去黃色

今晚有時間就整個黃色list比大家follow

有人 呢到

見仲有你
就整返個List先
不過有d我都未睇過

新唐人亞太電視台NTDAPTV
Happy Kongner
啤梨頻道BarryMa TV
新聞拍案驚奇 大宇
852郵報
關鍵時刻
升旗易得道
新聞精選【新唐人亞太電視】/國際/趨勢/財經/
中時電子報
有線電視
Now 財經
RTHK 香港電台
蘋果動新聞
香城守護
城寨 Singjai

你係馬田

你應該認錯人

你地放棄左佢地
定連廢老Email都無

LM幫深藍老豆溝黃

係 無成本 又可以玩野
得閒用電腦入去block d 藍屍channel 就得

琴日老豆睇睇下片同我講
你地d 官係到打交

router 點block

識唔識入router改passwork個d先

識就入家長模式
搵返你屋企你設備個ip
同封閉關鍵字tvb, mytvsuper

反洗腦

wechat d垃圾片都係一個問題